係咪我毒撚氣場太過強大？

暫時係歐洲坐左四程飛機，仲有三程未坐

但係點解我次次個位隔離都無人坐
Qatar係咁，Ryanair 係咁，Olympic air係咁，
明明差唔多全機爆滿
機頭 機尾 機中間都坐過

毒到一個極致原來都有好處

可能因為你有臭狐
見有吉位都坐第二到

你試下坐窗口位，隔離兩個坐住個痴肥鬼婆，6個鐘連走廊都出唔到嗰下，你會好撚想無人坐你隔離

都爆哂，仲點坐第二個位

咁都係毒撚一個最開心

我都想隔離無人
上次搭8個鐘 隔離坐左個蝗蟲
好嘈 又霸住晒個手柄

爆哂你隔離都有空位係好好彩